一個曾經好爱嘅ex (1)

想同大家分享一個故事,一個關於戇鳩仔同女神一齊嘅故事.回憶當初,在中三下學期同佢相識,嗰陣好輕成班friend一齊五排打lol,機緣巧合之個通過friend搭friend嘅關係開始同佢接觸.一開始覺得呢個女仔幾靚性格好乖,開始對佢產生興趣,成日一齊打機嘅關係,我同佢慢慢開始曖昧,從成班friend一齊玩嗰陣先傾一兩句變成自己會私底下一齊傾計,對於一個毒撚而言真係好開心亦都順利言將成為咗佢嘅男閨蜜.之後喺學校我哋兩個嘅相處越嚟越多,佢會專登坐隔離班過嚟搵我玩或者等我一齊放學(當然有friend陪住一齊),最後呢發現原來佢有男朋友,佢會同我講佢男朋友對佢好差,唔係成日點你佢對決好冷淡有時候會鬧佢同埋成日畀佢家姐蝦佢..果下係我作為男仔第一次心痛呢個女仔,我自私咁認為呢個女仔應該得到更好嘅嘢令我想對佢更好.結果經歷咗一場戰爭之後我成功令她為女仔成為我女朋友.係唔係講得好好聽??其實只不過係間搶走人哋女朋友.係中三下學期過年我努力讀書考到去中四嘅精英班為咗同佢一齊,於是我同佢升中四嘅暑假一齊拍拖.同佢一齊拍拖嗰陣好開心慢慢開始了解到呢個女仔.發現原來佢都幾活潑,而且大家身邊都冇異性朋友我哋相處都唔會有呷醋嘅情況出現,佢都願意為我而同啲男仔保持距離,越嚟越覺得呢個女仔好好.令我好想不停咁黐住佢,唔想離開佢.因為咁我哋經歷咗第一次嚴重嘅鬧交--冇空間.我哋仲差啲分咗手.後來發現原來所謂冇空間只係一部分原因,佢當時冇心機睬我原來係因為佢個心仲係佢前男友嗰度,佢哋有偷偷地聯絡,於是我主動提出咗分手,本來以為咁樣係放大家一條生路,其實自己重一直好鍾意佢,可能因為性格緣故扮到自己唔識佢唔想理佢,但係上堂都會偷偷地望住佢.後尾佢追返我我哋又一齊返.雖然一齊返但係我嘅心仲係有介蒂,啱一齊返嗰陣我對佢好冷淡,因為嗰次分手令我令認識到朋友都好重要,令我唔想淨係全心全意擺曬去拍拖方面,之後我哋嘅關係慢慢從冷淡變返好.原本以為咁樣嘅生活應該會去到中六畢業,甚至結婚,可能因為佢係我嘅初戀所以我會覺得有機會可以同佢結婚亦都想同佢共度餘生.最終我哋喺中六諗考ds水之前分咗手.當然分手嘅原因係有我''冷淡''嘅關係,,嗰陣考dse壓力好大同埋日日都去遵理補習令到我同佢相處嘅時間變得好少.嗰陣我個心想考好dse佢同埋我都覺得佢唔會離開我嘅身邊,亦因為我對佢太過放心,冷落咗佢.就在臨考dse之前,我收到個好似惡夢咁嘅訊息(佢話我覺得我哋需要冷靜下不如我哋分開啦),個下我認為我哋嘅問題係因為dse冷落咗佢,於是我邊喊邊同佢講話只要我哋考完dse呢個問題就會解決因為我心入面係覺得隻要考完ds水咁我同佢嘅關係就會好似以前咁好.係study leave期間,因為一次嘅機緣巧合我發現咗原來佢已經有第二個.在通過朋友畀我嘅訊息,原來佢同呢個男仔唔係啱啱先開始其實半年前已經開始,好似仲玩埋啲姐弟遊戲.因字數有限，分開兩次po

你分兩次PO不如學下分段先啦

長都算啦 屌你老母隔行都唔撚識抵你比人飛

嗰陣我先至發現原來我哋嘅分開並唔係一時嘅衝動,只係另一方處心積慮嘅計劃.講到呢度大家好似覺得呢個女仔唔好咁,啱啱分手嗰頭我覺得呢個女仔係我絕大嘅仇人我覺得佢深深傷害咗我送咗綠帽畀我帶.即使我放低咗到而家我仲係唔鍾意佢,但係佢的確係我成長中嘅一部分,我好多謝佢令我明白咩叫愛情,我亦都清楚我同佢拍拖嗰陣一齊做嘅情侶行為都唔係假嘅佢係真心愛我嘅,我有幾多謝佢同愛佢我就有幾憎佢.身邊嘅朋友都勸我放低佢啦下一個會更好,我心入面相信,但係呢個傷害可能真係有啲大,令我對愛情失去咗希望,開始認為拍拖幾耐都好都唔代表啲乜嘢,從一開始唔想聽到佢嘅消息,甚至聽到佢嘅消息心跳會莫名加快,到而家已經冇反應,佢係我生命中一個重要嘅過客,我既多謝佢亦都好憎佢.多謝你愛過我，我五後悔愛過你，只係時間太短，未能共度剩生，我要放低啦！好多謝你哋睇到依度。

帽來帽去